PC 有咩低配置遊戲玩下

其實好想玩返D好似DIABIO式既PC GAME
有冇咩好介紹
如果有其他低配置既小品推介
都可以講下
利申 MINECRAFT唔好再講...

Minecraft係高配置game

梳囉
細路仔唔識我的世界

三國志9 10 11

Life 4 dead 2
仲可以上網download 唔洗玩正版咁on9

人地話要似diablo，上面又l4d2 又 三國志
Btw path of exile

冷靜D巴打
我都有句話有其他低配置GAME都可以一同推介
BTW
POE係咪ONLINE驚黎?

係

三國志趙雲傳

torchlight 2

未日危城

有幾on9？窮到連L4D都玩唔起喺度發爛渣？

似曲線多

彈珠台，地雷

Flight Simulator X
將settings校到最minimum應該玩到

係曲線
出面有個POST
笑死

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

如果人人都好似你咁諗 你以後都唔使再打機

封測緊既closer點睇

咁都釣到幾條魚

暗黑破壞神

stardew valley
新game但係低配 牧場物語style

真心難求